新華社時評：破壞「一國兩制」將受歷史審判

新華社發表時評，指香港有一些喪心病狂的暴徒在尖沙咀把國旗拆下扔入海中，是令人髮指的暴行，公然踐踏國家的尊嚴，是對包括廣大香港市民在內的全體中國人民的侮辱，是不可饒恕的犯罪，必須嚴懲不貸，又警告所有試圖挑戰中央權威、破壞「一國兩制」原則底線的醜惡勢力，要擔負歷史的罪責，並最終被歷史審判。

時評又說，「一國兩制」偉大事業不是一小撮香港反對派及其背後勢力所能撼動的。誰觸碰三條底線，誰破壞「一國兩制」，誰就要擔負歷史的罪責。中央不會坐視不管，任由這種情況持續下去。

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

中國要審判自己了，自己走上斷頭台

咩係歷史審判

後果自負

歷史審判 審判埋你呀柒頭

中共會講歷史嘅咩

So?

賊喊捉賊

知就好啦
咁點解仲繼續破壞

不過點都好 中共必定會遺臭萬年

邊個係歷史

沒入嚟之前已經估到一定有呢張相

每次都好刻意講到示威者係一小部份人

中共後果自負
包括但不限於比人取消香港關係法

----------------------------------
既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

證明呢條路係啱

講到冇嘢好講

又喺度干預香港司法

乜撚野是對包括廣大香港市民在內的全體中國人民的侮辱 香港還香港，支那還支那

破壞一國兩制果個咪你囉垃圾

8964

中國點解咁腐敗就係因為將呢d象徵性物件睇到比人民更重要

我都想睇中國俾人審判

習種：邊個敢？

支旗吹咗落海就大件事
市民無辜被打就無乜事
大陸思維真係死2個當一雙，無血性

不如整 10 幅 8 幅掉晒落海

中國破壞一國兩制

根本係大陸破壞緊一國兩制

港九新界，遍地開花，快閃遊擊，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

689一定破產....一支落海就100萬搵人，垃圾桶內眼見都6支啦....佢呢獲仆街！

咁撚誠實既，做乜話中共

唔出兵正契弟

立法會投票唔記得熄咪, 議員傾計問左西環未？大家咁快唔記得？邊個破壞一國兩制？

邊個話中英聯合聲明係歷史文件

講緊自己

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

破壞一國兩制就是共產黨自己
唔搞送中條例咪無風無浪囉呵呵

陳雲可唔可以為呢場運動貢獻下 鳩噏返對方

卡夫卡嘅審判

枝旗游水關一個兩制咩事
咩撚野歷史審判，六四幾時判

快來懲罰我

燒國旗、圍中聯辦呢啲嘢細細個長毛古思堯班人就成日係咁做㗎啦喎。點解以前中共唔會成日出嚟譴責呢

歷史話我聽香港英治時間重耐過你共產黨建立
歷史話我聽共產主義既國家 冇一個到依加係work

自盡啦快d

破壞一國兩制最多嗰個咪中國囉

係咪成個建制派遲d 要上軍事法庭

到依刻都唔承認事實

下下講咁大都冇用，呢支係黨旗。唔係國旗
國旗只識中華民國既青天白日旗

暗指64

孫中山先生英靈仲守護緊香港

後果自負
快d解放香港
睇吓中國啲黑錢點走

笑撚死我咩，中共同人講歷史
自己審判自己先啦，屌你老母on99

解放軍呢？

經典

你話乜就乜啦不嬲知你支那人雙重標準
聽到悶

河北公路收費站現「國旗垃圾袋」 官方：涉事人非刻意，勿上綱上線 (23:11)
2018/10/6

所以中共等緊歷史審判

列屎審判

係歷史書寫臭你

等緊解放軍黎，一定夾道歡迎，獻花

後果自負！後果自負！

睇呢國旗對佢地影響好大啵

中共同樣破壞一國兩制
說好的港人治港 高度自治呢
只有不斷滲入同收緊民主自由
屌你老母啦

……審判自己

棵金紫荊會唔會最後保唔住

又黎後果自負呀？

誰先破壞一國兩制，被要被釘在歷史的恥辱柱上

最破壞一國兩制咪共產黨囉

運動2個月，但班藍絲仲信自己係大多數

-vv- 審判緊

紐倫堡大審判!

一塊布有咩大不了

支那共匪祗是中華五千年歷史中一些沙沙石石!

歷史審判咪就係香港係割讓左九龍半島同香港島呀
同埋係屬於中華民國而唔係中華人民共和國呀

依家係一國三制 多咗個毅進制

到底係邊個破壞一國兩制呀！

中國媒體最緊張三樣野：國旗、國徽、鬼佬

講自己呀

判左中共未?

其實係幫你洗乾淨佢！

原來敵人最驚嘅國旗出事

又暴徒
國務院都只係激進示威者咋

千古罪人d friend